點睇美斯C朗廢左咁多都仲未有人超越到佢地

世三

用左訓練時間去學逃稅同拯救山區兒童先廢左姐

c朗邊到廢咗

兩個最少踢多三年都得

係你廢啫

你邊度有覺得佢哋廢左嘅假象

美斯而家仲係西甲歐聯神射手

阿朗係入波少左但係照舊有表現

當西甲歐聯洲際盃冠軍塵埃落定之後，呢個post肯定畀人binc

牙蘇已經勁過c7啦

啲GIF

黎到呢邊又想呃細路